太子有個警察會所，好正好好玩！

日記：
話說我有朋友當差，今日帶咗我去太子警察遊樂會玩。入面咩都有得玩，有羽毛球籃球足球場泳池攀石牆保齡球場，大部分主流運動都有。仲有間bar。
可惜只限於現役同退役嘅警察同親屬入去玩
今日玩到好夜，10點先走。忽然見到好多黑衫 綠衫同藍衫嘅警察先生入嚟，我好奇一問啲職員，先知近排佢哋都係啲室內球場過夜。走嗰陣經過停車場都見到有好多警車。

哈哈，唔小心當左呢度係fd ig添

sor 唔小心po錯台，麻煩連仔幫我轉返

響喉？

有冇聽到訓球場既警察先生係唔係講國語

冇聽到佢地講嘢 但個個好大隻 好想幫佢含

開學了!!大家一齊參加#你爸是警察#活動

推

仲有得BBQ
去過一次

有機會依家講普通話嗰班喺嗰度過夜

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

到時見

一齊食糖水

家中老鬼以前當差，細個成日走

去

會所隔離係酒吧街 可以得閒聚一聚

兩日前經過已經有好多水馬

小心操場隨時變成拘留場所！

Up，會唔會係公安

麻

好似好驚咁

阿蛇咁忙都抽到時間做運動

好健康

831

有冇人識？

想同警嫂一齊游水bbq

黑警
葉文權以前係度打波呀

其實好多好柒

push

係咪普通人

扑咗先算啦

呢啲交俾你

咩普通人

普通話人

你戇鳩啦旺角警署就係隔離

操蟲師嘅回合

烏克蘭革命： 將休班警察綁走毒打

屌

自推好攰

方便放工去建興？

屌 瞓先

無圖你話林病呢兩個月唔多出現原來就係晚晚去會所慰勞黑狗都得。
Btw, 圖既最好有大頭

同場加映：啲老鼠膠真係好撚煩

強烈警告你地唔好係附近用長炮影相認人呀！老豆搵到仔好慘！

屌 喺入面邊敢影相

btw 會所門口最近加咗張告示話嚴禁拍照

真係入過
有得燒嘢食
打街機

老豆要搵仔？

joker呢幕好好睇
到時有冇live版呢？

阿哥個小學FD老豆做黑警 細個成日帶我地入去
大慨93-95年左右 當年入面有酒樓 地庫有機鋪 藍球場乜7都有
實裝得哂D 大陸閪

好記得玩出面勁長個條SIR滑梯踩污糟左 排我後面隻狗仔鬧9我 我就一拳中9佢之後打大交

唯有錄影

佢俾警員用硬物磨擦佢嘅陰蒂，而且俾警員餵食利尿藥物

細細個就注定要做勇武

成日都覺得佢地又要外防又要內防好似好驚咁

Pish

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

又有警狗出沒地點

問問老豆

新地圖解鎖

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

狗相就無啦 但我朋友去過入面真係環境優美
仲有狗仔賣添
朋友仲記得一入去狗狗要show pass 跟入去既就唔使
入面有個閱讀室好多退休廢老狗睇報紙雜誌 陣老人徐出晒黎

啲狗曳就要打，再唔聽就拎去人道毁滅
講緊啲流浪狗

跟進

唔好意思 借少少位
很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為有辱校譽， 我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

又想引人送頭？

連登仔最討厭既喉撚

麻包袋

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

深水埗警察體育會有好多綠衫防暴犬

武警冇位訓咪訓入面 好出奇咩

體育設施
警察體育遊樂會提供室外運動設施包括一個 50 公尺的游泳池、足球場、欖球場、天台網球場、草地滾球場、高爾夫發球練習場及室外緩步跑徑。 室內運動設施包括一個室內運動場（作羽毛球、籃球、排球、室內曲棍球、室內足球或手球），\壁球室、乒乓球室、保齡球場、柔道室、室內緩跑徑。

健身設施
健身室與健身廊有各項健身設備只供有意鍛鍊靈活身手及強健體格的會員使用。

康樂設施
本會設有電子遊戲機室、桌球室、兒童遊戲室、室外兒童遊樂場、電腦網絡廊、休閒室、麻雀房、閱讀室、桑拿浴室及蒸氣浴室、電視室、提供不同型式的娛樂節目予不同年紀的會員。

而家先知原來警察有咁既福利

wow

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

錫春袋啦仲含

警狗不了

利申 gay

Yes

黑警體育遊樂會？

佐敦有三軍會

入過去打麻雀lol

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

好似好多小朋友 內地同胞會去果到玩
我無咩朋友
唔知佢地可唔可以同我做下朋友
但我又怕朋友會走

唔好意思借一借嚟

之前成日入 有gym保齡球泳池攀石 又有酒吧茶樓餐廳 聽講好多狗係入面standby

球場咁大，一定有好多蛇蟲鼠蟻走到入去啦

ppp

提提大家

事到如今唔好再信黑警+政府

保護自己 班老鼠殺人強姦已經唔係新聞

唔好麻木 要反抗我地一定要反抗

唔好放棄 我地冇放棄既本錢

共勉之

好耐之前去過，有街機打

警察會所 BBQ

九龍灣都有架

自膠 九龍灣係黨鐵

屌呀？ 成日同朋友喺嗰邊飲

好撚好福利

另一個喺銅鑼灣 聽朋友講話只限警司級 守衛森嚴過太子好多

聽講收好撚貴 成200蚊個

十點喺佢出面嗌下光復香港比太子街坊聽下先

佢地應該出住ot黎訓教

上面啲師兄估係武警

魔法

有家不得歸

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

靠樓主

朋友都入得

果條路啲車通常都係狗仔嘅

咁唔小心啊手足

一人一個可樂樽車入去，佢都幾和味

好吸引，我d 廢狗邊有呢啲野，好想玩

我去過一日咋

大家識做

仲串錯咗fb

謝警察叔叔飲可樂

搵日約埋一齊入去囉

好彩唔係姐